\exsection{sec:se:misc}

\begin{examples}
	\begin{example}{50}{07agn}{184}{***}
		Agnes him cƿæð tó · hƿi synd þa oðre cuce ·\\
		þe hider inn-eodon · buton forðon þe hí arƿurðodon\\
		þone ælmihtigan god · þe me myld-heort-lice gescrydde ·\\
		⁊ asende me his encgel · þe \hlA{minne lichaman} geheold ·\\
		\dhl{se}\thehl{þe} ƿæs frā cyld-cradole criste gehalgod ·
	\end{example}
	\begin{example}{87}{14geo}{33}{***}
		Þa cƿæð datianus · þu dƿelast geori ·\\
		genealæc nu ærest ⁊ geoffra þine lac\\
		\hlA{þā unofer-sƿiðendum} (sic) \hlA{apolline} · \dhl{se}\thehl{ðe} soþlice mæg\\
		þinre nytennysse gemiltsian · ⁊ to his manrædene gebigan ·
	\end{example}
	\begin{example}{326}{25mac}{295}{***}
		Iudas ða gelæhte þæs appollonies sƿurd ·\\
		\dhl{} ƿæs mærlic ƿæpn · ⁊ he ƿann mid \dhl{þam}\\
		on ælcū gefeohte on eallū his life ·
	\end{example}
	\begin{example}{340}{31mar}{994}{***}
		Þa cempan ða æt nextan oncneoƿan þurh ða nytena\\
		 hi mid god-cundre mihte gefæstnode ƿæron ·\\
		⁊ begunnon to axienne æt oþrum ƿeg-farendum\\
		hƿæt se man ƿære þe hi sƿa ƿælhreoƿlice beoton ·

		Him ƿearð þa gesǽd \dhl{} ƿære martin᷒ ·\\
		{\ellipsis}
	\end{example}
	\begin{example}{358}{22apo}{95}{***}
		On þam ylcan dæge gelyfdon of þære leode on god ·\\
		ma ðonne fif hund manna micclū þancigende gode\\
		⁊ \hlA{þam halgan ƿere} · þurh \dhl{þone} \thehl{þe} hi ƿurdon onlihte ·
	\end{example}
	\begin{example}{366}{31mar}{58}{***}
		\textsc{On} sumere tide he ferde forð þurh ane burh\\
		ambianis gehaten on hetelicū ƿintra ·\\
		on sƿa sƿiðlicū \hlA{cyle} ·  sume men sƿulton þurh \dhl{þone} ·
	\end{example}
	\begin{example}{367}{31mar}{128}{***}
		Hƿilcne oþerne sige sceolde ure drihten\\
		syllan for his cempan selran þonne \dhl{þone} ·\\
		 nan man ne sƿulte · ac  hí to sibbe fengon ·
	\end{example}
	\begin{example}{370a}{31mar}{1435}{***}
		Seo halige gelaðung on mihte is gestrangod ·\\
		⁊ godes sacerdas synd geƿuldrode\\
		mid þære onƿrigennysse \hlA{martines} forð-siðes ·\\
		\dhl{þonne} se halga michahel mid englū under-feng ·\\
		⁊ maria seo eadiga mid mædenlicū ƿerodum ·\\
		⁊ neorxne-ƿang gehylt bliðne mid halgum ·
	\end{example}
	\begin{example}{372a}{34cec}{262}{***}
		Ge habbað gecampod sƿiðe godne campdom\\
		eoƿerne ryne ge gefyldon ⁊ geleafan geheoldon ·\\
		gaþ to \hlA{þam ƿuldor-beage} þæs ƿynsuman lifes ·\\
		\dhl{þonne} (sic) se riht-ƿisa dema deð eoƿ to edleane ·
	\end{example}
	\begin{example}{402}{25mac}{193}{***}
		{\ellipsis}\\
		þa ƿearð se cynincg ƿælhreoƿ þam cnihte\\
		ofer ealle þa oðre \dhl{þa} he ær acƿealde\\
		for ðære forseƿennysse ·\\
		{\ellipsis}
	\end{example}
	\begin{example}{421a}{00pre}{46}{***}
		Ne secge ƿe nán þincg niƿes on þissere gesetnysse ·\\
		forþan ðe hit stod gefyrn aƿriten\\
		on ledenbocū þeah þe þa læƿedan men \dhl{} nyston ·
	\end{example}
	\begin{example}{435}{05seb}{310}{***}
		{\ellipsis}\\
		þa cƿæð chromatius · se cristena þegn ·\\
		 he eallum gemiltsode · þe him æfre abulgon ·\\
		⁊ þam eallū forgeafe þe him aht sceoldon ·\\
		⁊ gif he hƿæne berypte ·  he him \dhl{} forgulde ·
	\end{example}
	\begin{example}{452}{12wed}{273}{***}
		Ne sceal nan mann ƿenan ne on his mode þencan\\
		 he hæbbe gefremod fela to góde ·\\
		⁊ ne þurfe na mare þyllices begán ·\\
		forðan þe he forlyst \hlA{ lytle} \dhl{} he ær dyde ·\\
		gif he ƿenð  he ne ðurfe þanon forð ƿyrcan\\
		nan þincg to góde · sƿylce he to gód sy ·
	\end{example}
	\begin{example}{470+thaet}{26osw}{269}{***}
		For-þy ne sceall nan mann aƿægan \hlA{} he sylf-ƿylles behæt\\
		þam ælmihtigan gode · þonne he adlig bið\\
		þe læs þe he sylf losige · gif he alihð gode \dhl{} ·
	\end{example}
	\begin{example}{584}{01chr}{237}{***}
		Ƿitodlice  ís soþ ƿysdóm ·  man geƿylnige \hlA{ soðe lif} on \dhl{þā} \thehl{þe} he æfre lybban mæg mid gode on ƿuldre gif hé hit on þyssere ƿorulde ge-earnað ·
	\end{example}
	\begin{example}{600}{04iul}{266}{***}
		Iulian᷒ sæde · ure geþanc is · sƿa sƿa hit ƿæs ·\\
		gif þu \hlA{ænig ƿíte} beþohtest · ƿe synd gearƿe to \dhl{þam} ·
	\end{example}
	\begin{example}{606}{05seb}{271}{***}
		Policarpus sæde þis ƿe for-seoð ·\\
		on \dhl{þam} is soðfest-nysse gelicnys · ac hit is leas sƿa þeah ·
	\end{example}
	\begin{example}{612}{07agn}{137}{***}
		Þe soðlice genimð ⁊ þine gelican ·\\
		seo grimlice hell · mid þam grædigum \hlA{fyre} ·\\
		on \dhl{þam} ge beoð toblaƿene · ⁊ forbyrnan ne magon ·\\
		ac beoð æfre ge-edniƿode · ðære ecan ontendnysse ·
	\end{example}
	\begin{example}{621}{10pet}{84}{***}
		{\ellipsis}\\
		he geseah heofonas opene · ⁊ him com to \hlA{an fæt} ·\\
		fyðer-scyte · ⁊ brad · ⁊ binnan \dhl{þam} ƿæron\\
		ealle cuce nytenu creopende · ⁊ gangande ·\\
		{\ellipsis}
	\end{example}
	\begin{example}{659}{21swy}{478}{(Indir))}
		Þa leddon hire magas hi to macharie ·\\
		⁊ he sona axode hƿæt hi ƿoldon mid \dhl{þam} ·
	\end{example}
	\begin{example}{662}{22apo}{43}{***}
		{\nextpage} Efne \hlA{min ƿif} is for manegū ƿintrū untrū ·\\
		\dhl{þā} ƿæs ælc læce-cræft ƿiðer-ræde oð þis ·
	\end{example}
	\begin{example}{692}{31mar}{302}{***}
		Eadig ƿæs \hlA{se ƿer} · on \dhl{þam} ne ƿunode nan facn ·\\
		nænne hé ne for-demde · ne nanū hé ne for-geald\\
		yfel mid yfele · ac he eaðelice for-bær\\
		manna teonrædene mid micclū ge-þylde ·
	\end{example}
	\begin{example}{718}{36tho}{351}{***}
		Ge cƿædon  min sƿuster ·\\
		⁊ ic sylf eac ƿende  heo geƿitleas ƿære ·\\
		ac heo soþlice becom to \hlA{soþū ƿisdome}\\
		on \dhl{þā} heo me dyde dæl-nimend þæs ecan lifes ·
	\end{example}
	\begin{example}{735}{03bas}{234}{***}
		Þa bead he þam folce þreora daga fæsten ·\\
		⁊ hét hí astígan úp to \hlA{anre sticolre dune} ·\\
		on \dhl{þære} ƿæs gefyrn · fore-mære tæmpl ·\\
		sce̅ marian ge-halgod · mid healicū ƿurð-mynte ·\\
		{\ellipsis}
	\end{example}
	\begin{example}{750}{04iul}{209}{***}
		Þa halgan ƿurdon gebrohte on blindum cƿearterne syððan\\
		be martianes hǽse þær \hlA{manna lic} lagon ·\\
		þe ƿæran ær acƿealde on ðam cƿearterne gefyrn ·\\
		\dhl{þa} ƿeollon eall maðon · ⁊ egeslice stuncon ·
	\end{example}
	\begin{example}{808}{31mar}{1015}{***}
		Se halga ƿer ferde mid his fare hƿilon ·\\
		þa cō him færinga to \hlA{micel folc manna} ·\\
		⁊ þone feld afyldon þær martin᷒ ferde\\
		sƿilce for ƿundrunge þæs halgan ƿeres ·\\
		\dhl{þa} ƿæron ealle hæðena · ⁊ þone hælend ne cuþe\\
		nan man of þære ƿíc þe hí of ƿæron ·
	\end{example}
	\begin{example}{814a}{00pre}{63}{***}
		Sƿa is eac þā ælmihtigan gode þe ealle þincg gesceop ·\\
		him gerisð  he hæbbe \hlA{halige þenas}\\
		þe his ƿillan gefyllað · ⁊ \dhl{þæra} is fela\\
		on mannū anum þe he of middan-earde geceas ·\\
		 nan bocere ne mæg þeah he mycel cunne ·\\
		heora naman aƿriten · forþan þe hí nat nan man ·
	\end{example}
	\begin{example}{817}{04iul}{216}{***}
		Þa cƿædon \hlA{þa cempan} þe se cƿellere gesette ·\\
		þam halgū to ƿeard-mannum · \dhl{þæra} ƿæron tƿentig ·
	\end{example}
	\begin{example}{826+thaera}{17aug}{34}{***}
		Mine gebroðra nelle ge dƿelian · naðor ne unriht-hæmeras · ne ða ðe hæðen-gildum þeoƿiað · ne ða þe oðre manna ƿif habbað · ne ða hnescan \superscript{\textit{ve}l ƿácmod} ·  synd þa ðe nane stiðnysse nabbað ongean leahtras · Ne ðeofas · ne gytseras · ne drinceras ·  synd þa ðe druncennysse lufiað · ne \hlA{ƿyrgendras} · \dhl{þæra} muð bið symle mid geættrode ƿyrigunge afylled · ne reaferas · nabbað hi næfre godes rice ·
	\end{example}
\end{examples}
